{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Arr\u00eatez de d\u00e9moniser la Cor\u00e9e du Nord R\u00e9dig\u00e9 par: Butor Lo\u00efc","title":"Home"},{"location":"#arretez-de-demoniser-la-coree-du-nord","text":"R\u00e9dig\u00e9 par: Butor Lo\u00efc","title":"Arr\u00eatez de d\u00e9moniser la Cor\u00e9e du Nord"}]}